有無人睇過實力至上主義的教室

以為又係垃圾後宮
點知又幾特別

有

男女主角都係好撚醒
男主表面負責吐槽 實際上情商超高

睇完第一話無咩特別wo

未黎料
第三集先show到真實力

我指小說

好多個都好勁
套野幾平均
A b c d都有幾個勁人

想佢動畫化
以前有出動畫宣傳片

唔知點解仲未動畫化